{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/LEBEIGE/GM0023012681721/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Bulky Pullover Style Cardigan - Ivory"
    },
    "text": "LEBEIGEブランドで販売されている製品はサムスン物産ファッション部門で製造されたリップオーバー兼カーディガンです。 製品番号はSS23/VF325AMW20ロロピアーナ輸入ウール通社で製作され、前後に着られるデザインとして提案されました。 格子柄のある外観は成根組織で透け感がありながら涼しい感じを与え、様々なインナーと一緒にスタイリングが可能です。 この製品はアイボリーとレッドの2色で提案され、表地はウール100%で製作されました。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをして、薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯してください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーはアルミホイルを着用し、濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、迅速に洗濯してください。 また摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "この製品はLEBEIGEブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどの部門で製造されましたか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の製品番号はSS23/VF325AMW20です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この製品は前後に着られるリップオーバー兼カーディガンのデザインです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような外観ですか？",
            "answer": "この製品は格子柄のある外観で、涼しい感じを与える透け感があります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような色で提案されていますか？",
            "answer": "この製品はアイボリーとレッドの2色で提案されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の表地はウール100%でできています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーはアルミホイルを着用し、濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、迅速に洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 407
    }
}